老衲正式宣布，肚餓都係屬於武漢肺炎

搵食啫

咁落仔屬唔屬於武漢肺炎